可唔可以開d社企專請義士？

餐廳又得，士多又得。

專請有案底義士，等佢地有工開。

可以維持生活，又唔駛咁冇尊嚴攤大手板問基金拎$。

一定幫襯

一定唔止咁少，成班大學生前途無限衝出去搏命，個個專業人士黎

佢哋做managers

我反而擔心依家D學生
佢地邊有咁多錢
如果個個星期都出，佢地唔好講食飯，坐車都坐到窮
想請佢地食餐飯

依個好難幫，俾錢人上街唔係好道德

Support

一定捐錢支持良心企業

係，呢樣我都明
次次行完，見佢地行完都食唔倒餐好既，覺得好慘

直頭自己開啦！

有人籌備中，不過一開始一定難

真？

放心啦 好多公司都唔check案底

吓？

飲食, 網店, start up 咩都好啦

問題係點分義士定監躉？

查返犯案日期，同法庭文件？

你都on9，隨時連社企老闆都拉埋，你開埋我果份

幫更新人仕個名目會唔會好啲

你有幾錢

開舖頭都拉？

夾幾個股東，一人投資十萬

小心比中共差佬黑社會藍絲攪到你執粒